去開葵涌廣場邊間剪髮？

我去咗底層一對情侶嗰間幾年，最近加到太貴，想問巴絲去開邊間，推介下小弟

雖然個男仔剪得勁有心機，個靚女洗頭都幾舒服，而且見佢地斯斯文文唔MK但都幾吹得，佢見你唔多想講又唔會嘈住你，最重要唔會硬sell咩洗頭護髮產品！

間店播嘅歌幾輕快，就算等耐少少都幾relax

負皮又唔出黎面對嘅死全家

打手死開啦

打手

彌敦道9號

我話佢太貴唔想再幫襯，請問我打咩手？

又一智障

葵涌廣場呀，係咪太夜開post啲正常人訓晒

想話我係打手嘅唔該睇晒我講咩先，
仲有我係想問有冇其他更好嘅店，唔好好似樓上兩件小學雞咁未睇清楚就叻唔切

屌on9，彌敦道9號喺葵廣二樓

on99

人地話彌敦道九號又俾你屌
而家邊個叻唔切

Hit hair

戇鳩樓主有冇去過葵廣㗎

喺葵廣連彌敦道9號都唔識
好難唔猜測到樓主你係打手喎

最近有間$30

邊樹？

就當我唔撚識嘢，但就咁拋個名出黎就當推介咗係咪現今九十後嘅主要溝通方法？
我講多兩句見解就話係打手係咪就特別潮？

打手就收嗲啦

又一條白痴，叫人推介另一間就當打手，冇撚讀過書

你唔撚好柒啦
人地講完你就話正常人係咪訓哂
咁樣又係正常溝通方法？一句唔識野就帶過
得罪講句 係葵廣呢d mk地方剪都唔方正常得去邊

求介紹唔間唔mk

知你講緊邊間, 我早幾年都去佢間剪, 人唔錯, 但價錢真心貴左少少, 佢勝在唔會SELL你呢樣那樣, 但自從有左50蚊店後, 我就改去50蚊店, 價錢相差好大, 但明白佢難處, 佢個位既店舖租金加得仲勁過佢收費, 佢差唔多係幫業主打工咁

打手明顯到
屌你頭三個comment都係讚緊間舖
咪撚扮啦柒頭

新都會天橋落一層

Sorry

終於有人明我，我雖然想繼續支持，但男仔普通剪個頭真係50蚊頂得死佢

覺得太貴想轉場

突然又死哂狗咁

俾人屈打手有少少火正常

貴,,,,,?想知幾錢,,,,

$180洗剪吹

算貴嗎？你地點睇

Pish

Show Blocked User - 劉亦菲。飛
屌你都廢事

啲柒頭自動block我都好，唔想見到佢地啲垃圾回覆

得罪講句 樓主好柒

咁多巴打推介，係咪有邊個師傅特別掂？洗剪吹咩價位？會唔會sell嘢？

頭先經過幾次
個個都同一個髮型出返黎

你可以同佢講點剪㗎，不過冇日韓髮型
偏向乾淨利落嘅髮型

連個髮型師都係同一個髮型

幻想到個場面好搞笑

得一間值得推介？

上面講咩個個同一個髮型果啲可能冇去過barber shop
油頭睇落係好似 其實都可以有好多變化

BTW
呢間彌敦道9號 垃撚圾 試過一次 永久black list
如果唔係ig見啲相剪得幾好 直頭連呢次都唔試

就係呢個頭
好似倒模咁

油頭

我個頭型太圓，剪呢種頭唔襯

個個頭剪到一樣仲話好嘢
有冇第二間推介下？

你不如去收下皮先啦
你要嗰啲咪又係兩邊剷，頭頂前蔭偷薄
一式一樣冇分別㗎喎

唔係下話，我剪開呢間個真係好有heart，以頭型面型去剪個襯你嘅髮型架喎，如果一式一樣都收貨，幾十蚊極速hea剪都夠有餘啦，入髮型屋當然係有要求啦

有冇圖嚟參考下？

呢啲嘢要親身體驗，我講到曉飛你都唔會信架啦

咁你都冇親身體驗過彌敦道9號啵，你淨係睇圖就判斷到你唔適合咩？
同埋我叫你畀你自己剪完個圖嚟睇下，你唔使講到曉飛喎

不如先介紹下彌敦道5號出名在咩先

Barbershop黎...
即係無一般髮型屋既電同染，剪classic頭only

明晒，多謝介紹

樓主仲話自己唔係打手
定你就係個老闆呀

一定老闆本人啦，又話咩要用身感受咁

9cut剪過 唔係幾鐘意佢地啲手勢 好似唔係幾熟手咁 不過產青幾有心機 冇得洗頭
依啲barber shop會耐心啲同你傾下想點剪
不過我覺得比多少少錢會有更好既選擇

喺高芳街剪路過

推

好苦惱

剪個頭都嫌貴不如唔好撚剪一係自己剪

好撚有道理喎

查實有冇巴絲去過我講嗰間？有咩評語？

你開個間？？？

我去開嗰間

唔知今日開唔開